屌你老母食物語個廣告類𨶙到

為咗我付出咁多，好應該獎勵下你

屌你老母楊枝甘露

要有返咁上下品味嘅人先識欣賞我嘅衣著打扮
就好似識得欣賞楊枝甘露一樣

終於出現了 佛跳牆

水啦